廣明苑d街坊武林高手嚟....

晚晚喺到獅吼功

利申:嘈醒咗瞓唔到

大聲到屯門都聽到

尋晚重要有人玩火警鐘